女朋友讀緊degree 仲返part time

是咁的 女朋友今年ugc yr 1,本來返緊份pt 遲啲又諗住返多份幫小學補習，我同佢講要專注學業，驚佢handle唔到，佢又唔肯聽，話咩要搵多啲錢計劃將來，佢又唔係冇錢，有成7000蚊儲蓄，到底點樣先令到佢明白
小弟今年ive yr 1都搵緊part time 希望打消佢返工嘅念頭

你岩
有成7000蚊
仲讀咩書

咪係 我特登叫佢用200幾蚊買D whey isolate黎食 一日兩次 每次28g蛋白質 食左半食先600蚊倒 而家都未入院好健康
利申:沉迷gym撚

收皮啦你
控制狂

依個post太重要 自推1次 kelvin o吾ok？

作為一個attention seeker 依個post達唔到理想中既效果 所以自推5次

push

Come on James
得7000幾蚊儲蓄，點會唔番工。
出街食個飯，拍下拖，都冇幾百。
唔番工，你養咩？Ching

on99

你擔心下自己好過啦

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

好請佢食糖都ok

自己垃圾就拉埋人一齊同你垃圾

得7000蚊儲蓄都叫人唔好返
人哋自己決定關你撚事咩
自己廢又以為人哋同你一樣咁都廢